想多謝尋晚73A幫我俾車錢嘅女人

(借朋友acc 開 po)

話說尋晚上咗巴士後發現自己八達通負咗錢
程車要$10.3
自己身上得張廿蚊同綠卡...
咁我唯有同車上嘅人唱錢，但佢地話冇
點知依個時候有個好好人嘅女人
走上前話幫我俾
佢嘟咗佢張八達通之後
我同佢講同你唱番錢吖
佢話唔駛，就落咗車
一句多謝都嚟唔切講...
嗰下個人呆咗，覺得唔好意思
但係又好感動
喺無助嘅時候有人幫自己嘅感覺真係好溫暖
我估佢係見我學生所以幫我俾住先

如果幫我嗰位絲打見到依個po嘅
小妹想喺到同你講番聲多謝你

最後
光復香港，時代革命

借位
毋忘元朗恐襲事件

唔緊要啦 少少錢
我欣賞你冇用到綠卡
如果下次有人都係咁 你幫返佢就得啦

學生用綠卡 你都真羞家

我都試過，個女人叫我下次幫番第二個。（大概四五十歲女人）